HKBN 就完約

用緊HKBN 100M only $128 就完約

要求： 平plan , 咩都唔要， 只要上網

請PM

樓主應該問屋企100m，成班電話上網做乜

我都同樓主一樣月尾到期，用開$135佢減到$128

想轉 有線1000m $118有冇得諗？ 伏唔伏

巴打點先攞到hkbn $128 個月？間垃圾公司係咁打黎叫我續約要收 $168, on 99, 即收佢線

利申：垃圾有線用過一次後永遠 blacklist

$168 咁貴

如果未完約咪再拖下，拖拖下可以好低

會唔會有機會平過原本個plen ?
158 續就168 100m加電話

128咁平=_=